OU鯨大電腦學系新生telegram group

無論non jupas定js9717都好 歡迎新生入group 我地會解答你地嘅問題

巴打你係新生定係老屎忽
依科好唔好讀?

我下年year2
同學你year幾entry？

year1 entry
本身無IT底
year1嘅野會唔會好難

yr1 揮手